隨時能歡喜亦隨時嫌棄

這樣遺憾或者更完美

如果你打過手槍的話，技術上你是用男人的手達到高潮，所以理論上，你是Gay。

教我牛女沒

onj

邊有女

還沒有開始 才沒有終止 難忘未必永誌

聽日要返工... morning call我ok?

Gay

幾點先

返2點

2點morning call???....,

Afternoon call

mk

xx?

Call me

你係

=.=

Call

隻秋？

what ar

畢鳥

悉尼老鼠

回頭就當作初次遇見

Call me ar

ok

call u onj

又恰

幫我搞一個
邊度搞出黎

dllm

有無得再mk d

咁又mk過頭
你down app搞出黎嫁？

你想要咩款
上網

呢d咁

話咗你4mk

有咩問題先

佢得呢啲

收唔收

似你

兵？

dllm又屈

收我做兵

呢個都ok la

學你

要嚟牛女？

說穿鳥

畀女食個陣達個朵出黎

比女食

俾肥葉食

不了

ff下姐

who
悉尼老鼠

好彩我無打過
我次次都只係幫人打姐

幾時食我

你大把女食

屈？

真

絕了

不

屈

隨時能歡喜亦隨時嫌棄我

你hea9我

我已經不再hea了

吹水

真的

要嫌棄了嗎

不要嫌棄我

比人嫌棄了

歪

唔g

可憐

有幾

女人都是麻煩的

咁你都幾麻煩

你識左me咁耐
而家先知？

知咗好耐了

不用再記起 怎去忘記

記得忘記

如何？

hey

兵

佢係咪嫌棄我了

事實擺在眼前 要面對了

以畫告別

畫一幅讓他記得我的畫

一齊畫畫

好啊

唔知

jm9

好頹

又叫春？

不了，摺下算

ok 唔阻了

陪我

testing testing

=.×

王傑

點ar

搵未

你個名

揾咩

見到post名就知道呼喚緊我
Btw 做咩咁sad?

估唔到真係有人改依個名

其實係早排俾人玩完

親密維持十秒 又隨伴遠飛

咁可以點

你得咩

諗多左啦

又話搵我

你消失了

一直係到

點解要呃毒撚先

ng ok

open post plz

開post未

要肅清你地不了

慘

狗

毒撚喊了

欺負毒撚

偽毒

邊個敢恰你

樓主

你

偽娘

係 比你恰

詩詩

哈我

仲屈

成日揾小2 bully我

抵4

who

我quit了

88

得 幫你打死佢

真？

想比我打嗎？

絕對係

唔阻你把妹

收到 冇問題

還沒有閃電 才沒有想念 才未互相看厭

打未

隨時能歡喜亦隨時嫌棄